啱先係樓下差啲同人打交

行過堆mk仔
聽到佢地係咁講死肥仔
第一次我都扮聽唔到
點知佢地變本加厲
係咁講死肥仔叫你呀

屌你老母真係火都黎
擰轉面葉起曬衫袖準備同佢隻揪
點知見到佢地一群十幾人
我即刻沙冧

死肥仔

你再講呀！！

縮沙的肥仔

好啦喎

我係負電拍拍

肥拍拍

你好叻啊？你口才好好啊？咪做咕喱囉！！！！

肥仔做咩都好笑，比人笑下有咩所謂

你唔想比人笑就減肥練大隻

再講我就唔客氣！

收聲！

係差啲俾人打先啱

要唔要un咕？

屌呀 ？ 行路都好笑！？

Ok u win

我有準備開佢拖架

可愛肥仔

死

呢位ching識貨😣

原來你就係頭先嗰個死肥仔 目測樓主150cm, 90kg

肥

我肯定佢有講！！

仔仔

絲嚟

收聲呀！！

我160 -.-

呢位絲兄識貨😣

你一路行一路放屁真係好臭

死肥仔
死肥仔
死肥仔
死肥仔
死肥仔
死肥仔

唔想理你地了

笑死

喂 死肥仔

城大誠仔你個frd?

到我要un咕

死肥袋